有無人會搞光復離島/觀塘？ (最藍兩區）

點睇

有人吹雞即到

黃色經濟圈 -> 黃色社區

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

P

光復離島不如去機場